梁浩恩:小題大做的區議員

小題大做的區議員

人們之所以討厭王進洋，主要原因是因為他小權大用，小題大做，好大喜功。這完全和政治無關，這是我的看法。

一開始人們贊成處理老人聚賭的問題，在我看來只是因為他們老人家比較多是建制派支持者，賭博本身的形象也不好，加上所謂聚會似乎很容易傳播肺炎。

但是更深一層的問題是，這樣的做法其實是變相鼓勵了民間執法，人們動輒互相舉報批判。賭博相對於我們選區議員是要處理的政治和取態問題，其實微不足道。用一些小聰明的方法來針對一些微不足道的問題，嘗試限制人民的自由，然後大肆宣揚，根本放錯了重點。

首先，如果賭博是個問題的話，對比起來其實賽馬會造成的影響位置更大，他們的市場推廣部總是希望可以培育新一代的馬迷，以及馬主的第二代繼續賽馬活動。粉飾了有限制的賭博心曠神怡，賭博的收益用於慈善事業，但是說到底賭博還是賭博，這只是社會要做慈善，無可奈何而求仁得仁的結果，根本不值得作為榜樣加以複製表揚。

只要不用錢，自己心裏面記帳，又或者橋牌下棋，其實只要你想到的都可以用來賭博，根本不用看到錢有現金交易。只要看見別人有機會聚在一起，就自以為要利用賭博作為切入點，又或者要拆除籃球框，這種做法很愚昧。

你會說，賭博是不對的，所以就算要被人懲罰也非常合理。但是以一個區議員的功能來說，他的最主要職責並不是去處理一些政府部門和社會已經有架構處理的問題。針對一些這麼細微，並不是你主要競選立場而具爭議性的問題，打正旗號將區內的居民放於對立面，這並不是應有的做法。

再者，例如說一說違例泊車。

針對與違例泊車，我也可以想像得到這些區議員，如果覺得警方抄牌執法不力，以他們的思維也會主動把車牌抄下來，照片拍下來然之後交給警方。然後有些人又會說，你是車主，為什麼有錢可以養車，卻沒有錢泊車。

根本的問題在於政府其實一開始便沒有連貫的政策去處理泊車位以及車輛數目的問題，連電動車以及共享車輛的計劃也搞得一塌糊塗，所以才造成了這個狀況。車主只是按照遊戲規則，按自己的個人和家庭需要而購買車輛，政府才是有責任要從宏觀的角度考慮整個問題。

的士永遠可以加價，但是又永遠可以揀客，車廂整潔程度和煙味沒有改善，結果司機和顧客各自目標永遠達不到。這到底是司機的責任，還是乘客的責任，難道我們又可以因為這樣單單怪罪於某一方，而忽略了其實整個層面之上說才是製造問題的元兇？

就像這一次疫情這麼嚴重，完全是因為政府一開始把關不力，政策混亂而沒有方向。

街邊的幾個老人家聚賭，並不值得鼓勵，你可以自己整治，但是請不要炫耀自己的小聰明，高調邀功。我們其實並不喜歡有這類問題，但是事情要分輕重，問題只要不太影響到別人，我們更傾向尊重所有人可以有的自由，而希望注意力放在更重要的事情之上。

製造出這一些假議題，然之後搖旗吶喊，好像這還真的很有重要性，很能讓你自己有滿足感。楊岳橋的那一場辯論之所以有那麼多人覺得討厭，是因為這也是在製造一種假議題。
以為兩邊有辯論，就好像自己對於話題還有影響力一樣，以為這個話題還是很有重要性一樣。事實上無論兩邊怎樣辯論都好，大方向其實還是不會改變，法治精神和監察制約不復存在，市民對於法律制度基本上完全失去信心。何況，立法會議員在關鍵的時候過往缺席和頭棄權票的次數都太多，你自己的底也很花，根本和和路線無關。

我無意支持任何一方，但是你應該要搞得清楚有那些問題是假問題，有那些問題才是重點，建立完整合理的框架才能真正聚焦在應該處理的問題。

原來非法賭博都係人民自由
立場狗又一次登d幫廢老護航既垃圾文出黎

對敵人嘅道德標準仲鬆過對自己人/普通人

篇文寫得幾好

區議員要改制度 談何容易

立場總算有篇正常既文章

如果係咁，趕走喺屯門公園賣淫果班支那婆都係小題大做啦

熱狗既正常係唔係同普通人唔同

根據文章邏輯
發唔發覺係公園阻娜娜跳舞
係小題大做

黃絲既正常一定係正常？

人們之所以討厭王進洋

?第一句就錯

on99
政府已有架構處理就唔可以掂，政府無架構處理既政府就唔比你討論，區議員屈服咩都唔做又屌你廢既，呢啲就真係假議題啦
仲有非法賭博背後既係衛生，黑社會同老人生計既問題，條友就簡單將佢變成自由問題

在街賭錢係犯法呀, 但我唔想見倒區議會做類所謂自己執法, 然後高調邀功既行為囉

按照呢套邏輯 其實721只係新界民間用武力保家衛國嘅傳統活動 所以執法部門未到場前喺現場嘗試制止嘅議員都係「小題大做」咁民間執法 因為法例上無腐乳議員去阻止暴力事件員有警方先有權執法

梁浩恩
政治系畢業，輕度 Asperger 患者，喜歡下國際象棋，讀書和寫作，健身和游泳。

亞視保加症都可以用嚟打飛機

訴諸群眾（拉丁語：Argumentum ad populum）是一種邏輯謬誤、一種社會心理的狀態、也是一種宣傳的技巧，常被稱為「從眾」，代表人類害怕在社會中被孤立，因而向社會其他多數靠攏的一種過程。

~Wikipedia

立場打手?

然後有些人又會說，你是車主，為什麼有錢可以養車，卻沒有錢泊車。

ON9，你買車果陣唔會諗埋泊車問題同洗費？買撚咗先算同唔戴套中出生埋個B先諗點養有咩分別，去立場寫得文D人個腦都係有少少弱智

有病既人真係難理解d

其實講真，區議員係做呢d嫁啦，平時樓下見到呢d賭檔我幾撚想屌到佢地收檔，可惜我怕

之前冇成為話題係因為冇人做野姐，但唔代表呢個問題無關重要囉。仲有呢d絕對係政續黎，點解唔可以宣傳紀錄下？仲可以做到阻嚇作用有乜問題？條廢老為左del post而踏上門，証明post上去真係有阻嚇力啦

熱血公民趕大媽趕水貨賊你點睇?

利申：支持

因為陳云根出咗聲，凡係佢敵人支持嘅佢都反對

條友真係戇鳩喎
知唔知啲死老嘢聚賭害死幾多家庭

明明區區都有呢d賭檔
仲要唔係條友講既幾個老人
十枱八枱都有
擺得賭檔背後冇黑社會搵食咩

咁都講到問題好細

熱狗都是活於自己的世界

民間執法 既問題係咩？想深一層 完全無問題 還權於民非常好

你住既地方有廢老聚賭就知幾討厭同有幾整污糟哂啲環境仲要吓吓吹到個畫面好融和，咪就係呢類人影響個公共空間既發展

利申 支持趕大媽趕水貨賊 唔支持熱狗 大家只係咁啱係某啲事情上有同一立場

我支持掃賭檔
但係唔同意要用合唔合法去做理據

陳雲又中

賭得多數藍 死左你又傷心呀

賭到藍鬥藍 比人斬差人錢先爽

支持區議員自己執法趕大媽趕水貨賊
又唔支持區議員自己執法趕滋擾居民嘅賭徒

我支持呀 我唔係#11

根本無問題
美國就係最興平民執法既地方之一

同埋區議員個名都寫左啦，係做地區工作架嘛，唔係應該做咩？
有時街坊居民d支持度就係做呢d小事累積返黎架啦

以佢所講所有社區問題其實都有相關部門負責處理架啦，不如直接取消區議會啦！

反正而家都冇人信差佬
攪民間自衞隊執法有咩問題?
應該大加支持先真

班狗有正經野唔撚做
走去屌一個睇唔過眼幫班狗做野既人

聚賭犯法就係犯法 議員情操高尚 熱愛社會

中學生寫野 好多野都係想當然

熱狗趕水貨客個陣好多人支持佢
係後黎係又屌唔係又屌，屌自己人多過對家先變過街老鼠

其實根本就唔撚關合唔合法事
冇車就衝紅燈都犯法但冇人會自己走去捉人衝紅燈

嗰班睹檔廢老搞到個環境烏煙瘴氣
成地煙灰煙頭啤酒罐，仲有尿同痰，又嘈到仆街
以前樓下個公園花槽種晒花草，好多細路仔玩
依家乜撚都俾佢哋踩死晒，唔好話細路直頭生人勿近，晚晚都企幾個中年老黑睇場
報警係完全冇用嘅，幾年前已經唔止十次黑警掂行掂過完全唔理

人們之所以討厭梁浩恩，主要原因是因為他偷換概念，小題大做，好大喜功。這完全和政治無關，這是我的看法。

大埔公路19死車禍個巴士車長都係有阿氏保加症

on9左膠梁浩恩

區議員唔搞社區事務有咩用？
連街坊都覺得冇問題佢出嚟講乜鳩？

乜連登仲有咁多熱狗

如果食環有做野佢洗唔洗咁做呀on9
宜家政府唔做咪自己做

班廢老唔止聚賭 仲周圍痾尿搞到花槽成陣壓味你又唔講
已經涉及埋衛生同埋猥褻行為既問題

擺明熱狗

on9投稿人，影衰哂我地政治系畢業生 。

成篇文都係病發打出嚟

幾年前既光復行動正正就係民間執法既鼻祖

咁你應該反思下你會唔係你做嘅你諗嘅會唔會已經變左你口中嘅敵人

呢句對你黎講會唔會太深？

太深做藍絲囉

咁小事都要寫咁大篇文去屌
算唔算小題大做

人地post Facebook當係工作報告

依你邏輯佢做咩都係邀功啦

熱狗就真

筆者係咪聚賭嘅其中一個廢老

報出嚟邀功，唔報就無做野，屌你老母你做啦點都無人屌！

有種人就係唔抵得人有關注度
如果佢係做得差post出黎自然有人屌
有乜邀功唔邀功
寫篇文果個都痴撚線

陳雲痴線佬個徒弟?

亞氏保加仔係鍾意執著Ｄ細節發花癲！

多人講就係因為好多人都覺得呢條橋好撚正

未必係王進洋預期到

唔扮下獨特邊有人睇 根本大多數人都撐佢打擊呢d死老野

游行就亂射又9拉
街站又限聚
但係聚賭就唔理
班狗根本就執法不公

係！各位網友！

而家擺明兩邊二元對立
打緊杖喎
唔係仲要大愛包容對家下話

佢會唔會好似rainman咁識計牌

寫呢篇野條仆街有冇去公屋行過一轉？

點解唔可以係其他街坊投訴
要求佢解決
區議員本身就係要解決社區問題
你認為區議員應該做d 咩

睇到第3段已經唔想睇落去⋯咩叫對區議員黎講係微不足道⋯做一個民意代表，為民服務嘅人唔係應該抱住民生事情無大小嘅態度做野架咩

以前立場都只係俾人屌左膠
做乜撚野家下變到咁撚樣

左膠：佢係錯，但唔代表你可以搞尻佢
俾佢走啦，輸民意啲fd

愈黎愈多時政「大文豪」

近排班五毛又係度搞立場新聞

笑死咩
違泊嘅理據本身都好薄弱
聚贈直頭人見人憎
咁都有得相題並論?

立場呢期做乜

我會食飯
共產黨都會食飯
所以一早已經變左口中既敵人啦

如果賭博是個問題的話，對比起來其實賽馬會造成的影響位置更大>>>佢講得冇錯。如果社會認為賭博係一種錯嘅行為，應該連賽馬、六合彩、賭波都禁埋。

#131157

左膠成日話"你哋班人咁咁咁, 一啲都唔民主自由呀 bababa"

事實上場杖打唔贏嘅

你連呼吸權利都冇呀

成班懵撚咁

自己唔做野 再寫文屌做野果個
其實等同做緊幫兇 賭埋一份

呢個應該唔係熱狗嚟

非法同合法傻傻分不清?

搵工未

立場呢排係咁POST D 垃圾文

何止. 小販都有類似既問題, 又係衛生同黑幫問題
不過陳氏勢力大意係主張要盡量容忍依D民間活動,
政府唔應該過度干預 應該隻眼開隻眼閉 抗衡新自由主義

我未就係講緊點解公眾地方賭錢會係非法，而馬會賭錢就合法，明明大家都係賭博。如果賭博係一種錯嘅行為，咁應該兩者都係非法。

你明唔明我講緊咩?

個樣邊似24

幾年前架

馬會博彩收入多少會作慈善用途
非法賭檔只會成為老黑糧草
況且我唔覺得大家唔係反對緊賭博呢個行為
而家反對啲賭客攪到地方污煙帳氣

Up乜9

本來依d野都可以理性討論一下 重建公民理性對話
不過一有陳雲出現, 就會變成熱狗式怨婦言論充斥 大戰陳雲hater
一邊就鬧陳雲未食藥 另一邊就鬧泛民黃絲要皇天擊殺
咁即係其實已經無得討論

左癌上腦

幾年嗰樣都唔似廿四喇 似四十四

西洋棋正式比賽夠有得賭啦
佢仲玩做乜？

仲要攞項運動跑馬同啲戇鳩喺度賭錢嚟比係咪食撚咗屎？

1. 馬會博彩收入多少會作慈善用途>>>正如梁浩恩所講︰「慈善用途賭博的收益用於慈善事業，但是說到底賭博還是賭博，這只是社會要做慈善，無可奈何而求仁得仁的結果，根本不值得作為榜樣加以複製表揚。」

同埋馬會嘅賽馬、六合彩活動，一樣衍生左外圍非法賭博，一樣成為老黑糧草。

2. 賭客攪到地方污煙帳氣>>> 其實一到賽馬日，馬會投注站門口/附近地方一樣大把賭客聚埋一齊，當中唔少食煙、爆粗，一樣都係烏煙瘴氣。點解唔要求關閉投注站?

睇標題都估到筆者係熱狗背景

香港跑馬唔係賭錢係咩?

咁你係咩絲

點解立場個總編會俾呢啲垃圾文同評論出街

既然王議員驅趕聚賭人士係出於維護社區目的

咁馬會外聚集人群會造成滋擾嘅

我認為亦應該管制

但你用社會反唔反對賭博呢個point

我覺得就離咗題了

啱 其實我都想要求啲死廢老入晒投注站唔撚好企係出面

原因好簡單 人少打唔過人多 唔撚駛再係到得你有邏輯其他人無咁

真係唔明....

係咪咁講, 銀行借錢出去合法, 但大耳窿借錢出去就犯法, 一係大家都都做得一係大家都唔俾做??

你咁講
股市期指活動都衍生出黑期呢個問題啦
背後一樣有黑社會操縱
係咪要摺埋股票市場呢?
股市一樣有博彩性質喎

我覺得佢做得好撚好喎

冇人話佢哋唔乞人憎喎

不過佢地冇犯法

聚賭有呢

咁犯唔犯法計息率家嘛

人多唔代表正確

唯一一樣香港真係世界級既運動喎師傅

就係黑警唔執法
仲經常同黑社會勾結
正職做pr多過維持治安
先有民間執法

睇怕佢應該支持全世界運動都取消

On9 攞馬會黎比
馬會係合法 啲阿叔咁坐喺度賭係違法
乜撚野質素呀 咁嘅文都出得

不如作者睇下人們討厭王進洋定你多d啦

on9
拎泊車黎比
依家泊車有黑幫控制咩？
屌你屋邨d賭檔有人睇場架

啱呀 咪就係講緊成班廢老係滋擾人係錯囉 人多定人少都係錯囉

屋村聚賭滋擾到人係錯囉 唔識自己死返去屋企靜靜地聚會 咪區議員幫你讀牌囉

投注站外滋擾到人係錯囉 應該要死返入投注站囉
點解區議員無咁做？因為投注站外真係好多廢老打起上黎打唔過囉 唔代表區議員無邏輯 你班友咪撚再偷換概念

如果你話公眾地方聚賭會比黑社會操縱，所以要禁止同打擊，咁我都支持摺埋股票市場，因為都會比黑社會操縱。

屯公賣淫都係人民自由

同大陸一樣
差佬唔執法要民間執行，宜家反而屌個區議員而唔係屌x警

咁香港取消唔比賭馬，運動點解要滲入賭博成份

係你話賭馬同六合彩會衍生黑社會外圍嘛

有撚病
如果黑警已經嚴打，駛唔駛區議員用盡方法趕走聚賭
班死廢老賭都算，又要周圍吐痰，周圍小便
筆者如果係附近居民，一定唔會咁講

嚴你老母打

咁你話非法賭檔係老黑糧草嘛

班左膠真係咁諗，唔係講笑

d 病人係好撚惡，有咩事就賴個病

變相鼓勵了民間執法，人們動輒互相舉報批判

點解法律同法治完全失效嘅時候私自執法有問題

同國屍一樣

有問題?
的確係事實喎
大檔所得資金100%會成為黑社會收入
而馬會及股市當然亦會令到黑社會有收入
但佔比又有幾多

所以咪話作者有病
屌都屌9班黑警唔做野啦
非法聚賭唔係黑警掃，唔同搵保安掃？

其實屋邨聚賭有d係班街坊圍內自己賭，唔係100%黑社會

咁好啦
先唔講係咪老黑喇
如果真係滋擾到街坊
影響到環境
係咪應該處理下呢

成篇文私怨咪極濃

完全似係d 賭錢廢老寫

要睇下係唔係真係滋擾。當眾痾尿係衛生問題，我認同要處理；但如果係公眾活動空間入面進行活動又算唔算滋擾？

你可能會話公眾地方賭博係非法，所以要禁止，呢樣就係我上面要拗嘅野。

你爭論個point係"賭博是否道德"喎

唔係聚賭是否合法

老屍唔嫖但係要賭

我未講緊如果社會認為賭博係唔好嘅野，應該全面禁止，而唔係剩係「公眾地方賭博」先至犯法，但容許馬會攪賽馬、六合彩、賭波

熱狗有智力閱讀門檻㗎，唔知係要求IQ低過幾多呢

社會認為非法聚賭先係唔好

ok?

係有咩事都賴你歧視

又黎呢啲歪理
根本由私了開始我地就係講緊架空失控既公權力轉而擁抱民間執法
呢個係對政府投下最大不信任票
做咩咁多維穩文又叫返香港人做乖乖豬信警察唔怕

應該係社會認為「公眾地方賭博」唔好先會變成非法

所以我未拗大家都係賭博，點解公眾地方賭博唔得，但馬會賭博得

阿斯保加仔：唔應該處理，點解區議員要瀆職做埋食環個範？佢地聚賭滋擾街坊，同樣班街坊咪又係阻住人娛樂。你班極右黑暴淨係識歧視弱勢社群！

歪理
你咁講不如唔使示威反抗
換左特首就解決到
係人都知
問題係做唔到
你區議員有乜權去搞馬會
立場幾時變到咁垃圾
rubbish out of the rubbish bin

成編野話無話佢做錯, 但唔知點解成編野係咁鳩屌

又係一個叫區議員唔好理地區地務的垃圾

其實兩邊都捉錯用神
賭博犯唔犯法根本唔係重點，只係民間喺政府極度失職既狀態下用自己方法去建立自己既社會秩序
本質就係遊行示威，政府失能，民間自救
咁鍾意討論犯唔犯法既第一日就唔好出黎抗爭啦

篇文夠膽將非法聚賭同賭博拉埋黎講

睇多啲立場有益身心：不談政治黃藍大家可以睇花木蘭區議員處理區務唔岩，政府自有現行機制處理。

「 黑暴」私了放火塞路更加唔岩啦，所以立場影大頭有理。香港仲未係法外之地，三權分立，做乜要違法達義呢？

但是以一個區議員的功能來說，他的最主要職責並不是去處理一些政府部門和社會已經有架構處理的問題。

做咗九個月，填表、問分戶、搞離婚，甚至星期日打嚟話個山著火而唔選擇即時報警

咁多區民政專員拉隊離場，（政府）話到比大家知區議會/員其實冇乜用，因為真係改變唔到個制度玩法

1999 梳

又係總之唔係一下解決制度問題就係唔撚得

鬼唔知制度先係問既根本咩

#34

法治未死

熱狗同雲粉而家好撚中意針住人要求加強執法 講到只要爭取執法解決社區問題就係支持政府打壓人民咁

我覺得左膠既問題好似孔乙己咁

滿肚子不合事宜

佢哋信奉嗰套和平大愛"進步思想"

已經out曬date

將佢自己觀感當係民意, 當係大多數
其實真身係唔係 777 ???
同林鄭柒婆一模一樣

梁浩恩，戇撚鳩

但效果而言大家都開始熱衷於玩批鬥、玩「階級」鬥爭。

打緊杖?
八達通你剪撚左未呀?

又關八達通咩事

唔係仲要大愛包容對家下話
八達通同黨鐵唔係對家?
你戒左未呀?

免死金牌來,
一有咩位你地捉到佢錯/屌柒佢, 佢就可以拎個病來搏同情
唔好老脾果時仲可以老屈你地歧視精神科病人呀

仲會屌返你「變成怪獸」

講得啱
冇事 = 用黎拎光環 / 高地
有事 = 屈歧視

關於呢方面嘅問題，我哋呢到可能會有辦法解答你哋

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

唔怪得點解How dare you出到新聞報導都要強調佢有亞氏保加症

立場唔再sub了
屌極都唔化

我成日都話個問題係陳義過高
如果你expect完全無任何負面效果任何backfire既情況下持續抗爭係無可能
我睇法係咁樣撚一撚班廢老根本無傷大雅，亦不可能助長甚麼鬥黃歪風
反而將批鬥既心力由內部轉返去外部一定係好事

我好喜歡王進洋喎
梁浩恩條柒頭咪代表我

通常如果本身有一個字詞係用去形容人
而佢地夾硬加 性別 / 膚色 etc係前面就一定係想屈歧視

好似weijia jiang 隻支那臭雞比trump 屌條片就係咁
特登強調佢係 Female

區議員邊度有執法
非法聚賭係佢哋自由
咁讀晒佢哋啲牌出嚟咪又係區議員嘅自由
廢老嘅犯法自由珍貴啲？？

筆者：最好黃賭毒全開，咁區議會就可以全心全意追求民主了

就快連黑警都會賴自己亞氏保加

其實區議員應該係要做咩？

中立新聞果陣左膠味真係臭到隔四條街都聞到

想知佢地既人們係指邊個
目測大部份人都like

呢啲撚屌最鍾意扮見解獨到
有人做野又屌
冇人做野又笑撚黃絲靠區選打飛機，選完咪又係冇野做

講/寫就自己最撚勁
出到黎現實成碌撚咁

講真喎 電單車貪方便 唔阻人咁違泊 如果俾啲區議員抽秤 我都會嬲
p.s. 除非只係針廢老 不過又難定何為廢老

其實無需要,全世界足球籃球網球都有得買但係相信冇人話上述運動唔係運動
不過呢啲唔係呢個post嘅重點唔講咁多了

媒體應該中立

小題大做的作家

你混淆左馬術同賽馬?

佢哋唔會咁貶低自己

#131157

點呀5毛狗

籌旗時講黃藍 無事就做中立

中立就唔撚洗睇你個網媒啦

【小題大做的道歉 - 梁浩恩】

今早，梁浩恩先生在立場新聞登稿抨擊我，主題是《小題大做的區議員》；一會後街坊留言解釋，梁先生明白聚賭背後帶來的社區問題，並Whatsapp了我致歉。

我不接受這個道歉，因為我認為不需要道歉，否則我只會製造另一種秩序的霸權，這也不是我所期望。只要透過溝通了解彼此的出發點，其實沒有一定的對與錯。

回歸正題，其實一般而言，賭錢如果幾十蚊一舖過下手癮當娛樂，我都情願假裝看不到。但東涌聚賭的情況日趨惡化，小賭則妻子投訴，金額一晚萬萬聲上落，大賭則賭到打鬥，成地血引發防暴警察進入屋邨帶來恐慌，這件事已經發生過；我更強調的是，聚賭徒亂拋垃圾又小便，製造了環境衛生問題，如果上述情況以自由兩個字來忽視一切負面影響，作為公職人員，我怎能夠視而不見？

最後，我想講，無論如何，我都會堅定自己做法保持不變，直至問題解決，謝謝各位。

但文革就係一個例子呢種批鬥風氣唔係容易控制，情緒一上頭就算頭領都難以拉停。

無backfire 是不可能但如果再一次死喺backfire 度就好鳩sad。 特別容易係鬥對家不利時開始轉鬥「自己人」

立場鬼到仆街

乜都唔知就打大篇文屌屌屌賺稿費，黃屍開心課金
鳩屌最叻：點解你唔咩咩咩先？原來唔知好嚴重，比較自由主義，黎明啲fd

笑死我
大大巴打落去

條友on9之嘛
譬如有班廢老成撚日吐痰
報食環都於事無補

跟住人哋焗住搵方法
呢啲盲毛就彈出嚟東一句點解唔報食環
西一句點解唔關注結構性問題
又彈啲terms出嚟拋浪頭

dklm而家就係想想解決即時問題先丫嘛
佢啲所謂方法有用就唔撚使拋頭露面做呢啲嘢啦

下下拉到落文革就無得講
唔係所有鬥爭都會變成文革
唔通每個人溝女你都同佢講周幽王誤國既故事？呢啲就係滑坡
你首先要說服大家，依家呢個反聚賭情況喺邊度見到文革既端倪
最少我見到大家都唔係用出身去攻擊，只係聚賭擾民+藍絲廢老雙重身份令大家睇得好爽，唔可以因為佢係藍絲就忽略佢聚賭擾民呢點
真係要扯到落文革，你去嘈罷買藍店好過啦

條友離地到上太空

諗起大家最鍾意嘅孽瘤03年個「希特拉民選論」

打個比喻
納粹又係殺人
盟軍又係殺人
你唔會話盟軍殺人所以我地要小心唔好令自己變成納粹，殺人好易失控，不如唔好殺人啦
成個concept真係好癲

香港馬術未到世界級囉

既然你要講咁繼續講
杜拜賽馬當地係冇投注
酋長們極度喜歡呢項運動

幸存者偏差
得呢啲弱智文先會比人放上連登屌，正常文唔會

呼籲帶口罩根本就係幫政府維穩嘅建制行為
呼籲出嚟遊行根本就係幫政府維穩嘅建制行為
呼籲普選特首根本就係幫政府維穩嘅建制行為
呼籲出嚟消費同食黃店根本就係幫政府維穩嘅建制行為
呼籲選立法會議員根本就係幫政府維穩嘅建制行為 呢個選到所以唔計

咁叫立場問返中立既市民籌錢

我覺得唔好笑
公開批評, 私下道歉, 出文屌人大大聲, 柒咗認低威就靜靜雞
屌你老母啦垃場&梁浩恩

睇你之前開d post, 你自己賭波賭馬就話佢地同街坊聚賭唔同

照你咁講，班街坊聚賭玩緊啤牌/象棋/麻雀，其實都係娛樂/腦部運動，只係滲入賭博成份，同賽馬，足球比賽一樣

偷換概念
而家問題係你話賽馬唔係運動只係賭錢我要糾正你嘅錯誤賽馬係有得投注嘅運動同其他運動似足球網球嗰啲一樣
你就講啲無理啦間唔關事嘅嘢做乜鳩
外國選舉外國有得買啦
照呢個邏輯美國大選唔係一個選舉係一個賭博

仲要攞項運動跑馬同啲戇鳩喺度賭錢嚟比係咪食撚咗屎？>>>> 你自己咁講，我未駁番係囉，但而家你又話偷換概念

仲要攞項運動跑馬同啲戇鳩喺度賭錢嚟比係咪食撚咗屎？>>>> 你自己咁講，我未駁番你囉，但而家你又話偷換概念

香港跑馬唔係賭錢係咩?>>>>>咁你呢句係咩意思？

其實你最新個回覆想表達啲乜嘢

香港賽馬的確係一種賭博活動同街坊聚賭本質係一樣

我駁緊你「仲要攞項運動跑馬同啲戇鳩喺度賭錢嚟比係咪食撚咗屎？」呢一句

我都希望係我過慮嘅

廢佬公園聚賭根本唔係單一問題，有留意都知班廢佬成日大聲爆粗，隨時會走埋一邊小便同埋隨地吐啖，影響衛生。

我一直斟酌嘅係潘頓莫雷拉喺沙田既賽場競賽佢哋點樣叫做賭博？
因為梁浩恩話認為鼓勵人做馬主係鼓吹「賭博」非常不解
本身叫人以馬主身份參與呢項運動有乜問題？

你就話因為有得投注唔係運動
睇嚟踢波打網球都係賭博唔係運動,選舉唔係選舉係賭博
不過另外想補番句馬術喺外國真係有得投注

我一直斟酌嘅係潘頓莫雷拉喺沙田既賽場競賽佢哋點樣叫做賭博？賭馬就賭馬啦

跌咗落地都要嗱番揸沙
同你傾偈都晒鳩氣

不過睇嚟你應該唔係球迷
話踢波係賭博唔係運動應該都唔會反感
但係係智商問題

唔係過唔過慮
純粹想知你對罷買藍店呢種擺明車馬既真批鬥有咩睇法

大環境下必然出現嘅事。作為抗爭嘅手段，固然有佢嘅用處同威力。係一個好好嘅概念同行動。我表示支持。

但唔好搞錯佢唔係目的，唔係將黃藍店分隔開就完成件事。更加唔好變成為批鬥將無具體表態支持/反對嘅店打成藍色，或者強迫人去表態，呢個就有潛藏嘅問題。

黃色經濟圈係用嚟演示力量嘅凝聚仝人嘅經濟實力嘅手段令政權無法忽視。但殺清啲藍店永遠唔係一個目的。撕裂最終係要去修補。

講個故事丫。有個將軍中咗毒箭，2日唔食解藥會死，解藥要首都先有，但離前線千里。 如果快馬來回要5日，將軍隻馬就可以1日來回但佢從來唔俾其他人騎。

副將決定要試吓馴服將軍隻馬去拎解藥，雖然佢最後的確可以一日來回，但佢用咗3日去馴服隻馬。

呢個就係搞亂咗手段同目的